有得你揀 你想滅蝗定巴基狗

蝗
巴基狗

利申 負皮
巴基狗會持強凌弱

皇馬定巴塞？

巴基狗會撩鳩人 蝗都係個人仆街啫